「中國或成最大贏家」同「住公屋先係人生勝利組」有冇做過愛?

都係打飛機到極致既例子

有
冇

突破盲點，好波
anyway, 同私樓仔實有女痴一樣ge misconception

利申
私樓

你唔好咁啦

私樓仔實有女痴又未必係

但公屋仔係社會最低層呢個就一撚定

公屋仔: 住公屋個個月有皮幾野洗不知幾過癮